(棄城而逃?) 10箱緊急物資武漢運北京

【明報專訊】在交通運輸部緊急運輸任務指令保障下，4日16時37分許，中國紅十字會10箱緊急物資從湖北省武漢市通過鐵路方式運送。《北京日報》客戶端稱， 這批緊急物資預計昨夜抵達北京西站。官方未透露10箱緊急物資的詳細情况，知情人士指， 該批物資包括研製的新冠疫苗及檢測試劑，另外可能包括康復者的血漿。作為新冠肺炎疫情重災區，緊急物資從武漢運出較為罕見。4日晚，800箱共計2萬套防護服，由北京西站運往武漢。

北京有政治局常委奶撚咗嘢啊?

疫情再次爆發？飛往北京上海等航班大量取消

支那反賊傳緊北京爆緊

但最後一句，由北京去武漢? 即係點?

4日晚，800箱共計2萬套防護服，由北京西站運往武漢。

直攻北京政權中心中南海

有人話雜種老婆中左

全黨死清光

用中国制防護服交換(美方?)研製的新冠疫苗及檢測試劑，包括康復者的血漿?

死多d

康復者嘅血漿 武漢康復者就好似移動迷宮班免疫者一樣 日夜抽取